點解政府派錢一年搞唔掂冇問題，幣少派錢要比公安捉？

政府唔抵得幣少派錢嘅風頭勁過政府

話撚知你 最緊要澳門派10k

膠波咪出去派囉